孫文的野望觀後感

1 伍公子其實立於不敗之地
孫文的野望片為孫文的野望改編 片段由頭到尾都係孫文的野望漫畫中的觀念和宣傳孫文的野望 係不折不扣嘅宣傳片 伍公子只係扮演孫文所講嘅野都只係代表孫文.伍公子冇講過分化野.只係其粉絲曲解成「伍大師」指點/想法.
2.孫文所講嘅係事實但難以改變
例如打官司基金作抗爭基金 日程表 全民勇武 .抗爭基金一定會比政府視作支援恐怖主義而凍結.冇日程表只會難以聚集人群.抗爭者不像軍隊 無訓練 無大台 無指引 群龍無首 兵家之大忌 故日程表為大型活動所需. 全民勇武=騎士對火炮手 當一邊武力過大的時候只會有單方面佔優 .故大型行動就算可以全民勇武都不太可能佔優.

分化嘅唔係伍公子,而係留言

冇必要再討論佢個片

莫視他人聲音同共產黨有咩分別？

自從幾個月前條兄弟爬山片得罪泛民打手 就轉晒風向由吹奏變屌佢啦

無更好建議前唔應該屌人送頭

廣告片點可以當認真講？伍公子=/=孫文

依然大把人吹奏

唔係應該無更好建議前唔應該送頭咩

呢個時間出黎搶FO, 伍公子係有D料

共產黨係令到人地聲都發唔到
唔好屈人係共產黨好冇?

美國係咪收咗聲？

你應該屌鄭立

係唔同意段片嘅人屌 btw漫畫又唔係一定而跟 唔明屌完有咩意思

佢啲片唔同人解讀不同 佢本身係希望咁
無可厚非有啲位講得好啱
不過實有人話 「咁你覺得點做呀？」「你咁叻你做囉」

許賢 = morty

其實我唔明有咩好屌

Be humble： 佢想屌人都係兜個圈拍條片諷刺下
佢影射的對象睇完條片一定會經過思考先明佢想講咩
唔係一嚟就俾人問候全家果種無益討論

如果有人覺得有問題唔駛下下態度咁差嘅
可以Be humble咁反駁返佢

你當孫文係社運厚黑學囉

反浪漫化, 反道德拘鎖

唔中意咪當伴碟, 唔食都得